覺唔覺出左黎做嘢好難識到異性

如果要拍拖，大學有就有，無就無，返工真係好難識人，放工就返屋企，攰到連約frd都費事，一諗起就好sad

恭喜發財

以前返學就驚搞出人命
要自己上身
依家出嚟做嘢識d女全部都結晒婚
就算生蛋都有佢老公埋單

tg:hugo1991